好凍

誰人能善心親一親我

waiwai?

係

無女攬

唉
凍到